中科: 已非常接近發明一種革命性物料解決溶噴布供求樽頸

真係完全唔同香港嗰啲本地生產線， 有遠見得黎又做到嘢

中資都敢po上黎

最怕改壞名，中科好黃地鐵個d野都係佢爆出黎

你真膠定假膠

柒撚到 我係你就縮返入老母個閪到啦

佢地整到出黎賣先啦

中資? 你去咗火星旅行?

唔係有個中字就中資嘅，

師兄你訓左幾左幾耐

中科

好有興趣知道背後係乜原理

In 中科 we trust !

Upup

其實唔係唔想信潘生
而係香港人二十幾年俾人呃到甘
你而家仲講綠色？咪玩啦
唔係香港人唔俾綠色存在
而係共產黨唔俾綠色存在
你自己諗下，有幾多曾經係「綠色」嘅轉軚去咗紅色？
你點樣說服香港人信你哋？
你一係超級極端，黃到金
同中共有關人士撇清關係
一係就超級紅
同中共互相勾結，一齊邁向深淵

如果有個人叫振英肯定心繫英國

黃又未算嘅，有良心就真

本來不想回應, 或參與爭議.

云云政客、關心社會、參與社會運動的人中
有誰有資格和基準判斷人家甚麼顏色?
如果為選舉計票爭票
中科監察無所謂, 隨便任你地講
最少, 中科過去這幾年已做過、做到的
好些人幾十年來只得把口講
又或者PolyU手足被圍
輪流去打咭扮參與
就自認有幾黃
凡此種種 中科監察自豪地感到鄙視.